呢個23歲係中環做廚房冇170矮仔好煩 (有相)

呢個23歲係中環做廚房唔夠170高矮仔係咁煩住我個friend

重要話自己好靚仔 真係Dllm

關我咩事

當呢度係facebook?

哪來的自信
點解可以話自己令仔

咁就算㗎啦
咁樣得一幅圖想連登仔接受

ok 公審

令仔？
立立令？

樓主無改錯名

佢之前個女朋友28歲 佢叫個女仔落咗小朋友 跟住佢哋分手 佢講個女仔呢世都唔會有人鍾意